男子倒斃山墳前 警方封鎖調查

中午12時，有政府部門人員，在元朗山貝洪田村鋸樹期間，發現一名中年男子倒斃在路邊約1米深的坑內，於是報警。

消防員將屍體移上地面，初步檢視屍體已經腐爛，相信死去一段時間。現場3、4米外為山墳，警方正封鎖調查。

坑爹

坑爺

活祭品

坑爹死了

愛德華老豆

替身

共赴黃泉

最後咪又係冇可疑當自殺